原來熱血公民有 TENET 嘅科技

原來當年大享係玩緊時間夾擊戰術

好彩睇左

屌

走得太前

果個係咪法子黎

大享
敵人的敵人便是朋友

邊個？

無知係佢地最大既優勢

大享要五區公投啟動方程式

一開頭白衫條女

似咩

你個名

痴撚線

逃建呢

波台班水泥隊唔入嚟吹水嘅？

正呀喂

點解光頭達唔使聞氧氣

no 洋達

大亨哥 好波喎 令建制一肚火

大享識得倒後跑，幾勁

你個名 好波喎 令建制一肚火

未加入

云根哥， 好高質喎，我日夜唱頌國師

四眼又要選議席，唔投佢確係無益

泰博亦要多努力，延續那永續無敵

熱狗哥，一個個，我地日日記住隻歌

人多多，RE ME RE DO 齊合力唱伴同和

幾好笑

死左圖
咩黎?

真乖

：I am the protagonist

reverse

操開拳既條氣長過正常人好多

@nben

屌你

send俾nolan